如何可以戒粗口

今日得悉以後唔可以再講粗口
請教如何可以戒粗口

知情者勿相認

用生果名代替

真係唔講得既時候，自然唔會講
我返左工3個月，在工作環境一句都冇講過

個名改左先

唔可以收放自如就咪撚學人講啦

呢樣真
有d位大家都好正經，你突然間整句粗口，好突兀
但大家輕輕鬆鬆嘻嘻哈哈，相對而言又冇咩相干

當你聽得多政府人員啲官腔
學識就覺得粗口太表面直接
攻擊力太低

我做學校，都唔講得，好驚對住學生爆粗

姜太公個姜

改唔到，要等一個月☹️☹️☹️